其實我上網買飛，戲院係咪應該俾返手續費我？

憑咩野仲要收我？我一個人禁晒啲制

係呢個動盪嘅時勢，你最清醒

應該網上買飛回饋10蚊手續費，咁你請少啲人賣飛都得啦

應該係劇院俾信用卡公司

整個系統唔洗錢？
唔洗搵人maintain?

反而即場用卡又有折，反智到

有新聞講過

佢依家收charge 都成日爆場
咁點會取消

香港人慣咗被剝削

其實佢繼續收我地又可以點

發現一隻it狗

經濟學問題，收咗個價錢香港人仲接受到所以佢繼續爆場，證明其實對於香港人嚟講，睇戲唔算貴

咩都要錢架啦，咁你講乜9

而家方便佢請小啲人手喎，你係咪忽撚大左

我係戲院可能考慮加價添 反正唔驚無人睇